有無人有聽過人間先至係地獄

唔知有無分宗教
但細細個已經聽過話其實在世先係地獄
你就係要刻服人世間既種種考驗

雖然我都知依個世界依然有好多美好既人同事
但有時受過傷 好似個人點都無辦法再開心返咁
只係更加小心翼翼咁生活 怕信錯人之類
又或者就算繼續都係帶住遺憾咁向前行

諗起細細個好小既事都可以令到自己由心底笑出黎
當然依家既生活都好多值得感恩既事
但已經知道無辦法返返去以前

他人即地獄

來回地獄又折返人間

細個以為係天堂 大個就知係地獄

真係好攰
有時咩都唔想要 咩都唔好有期望

點先可以將自己既世界變返做天堂
變返當初純真既人？

無可能，死左條心

Hell is empty and all the devils are here

淨係聽過佛教講，人生係苦嘅

放低一切執著慾望
不過係無乜可能
唯有活在當下 自己想做乜就做啦

7情6慾嘅苦海

剩係喺香港返工，已經係無間地獄